雪到罐可樂結少少冰先好飲

飲前放入冰格,雪多二十五分鐘

冰格大爆炸！！！！

一陣成罐爆咗就抹餐死

依家有隻沙冰杯

汽水no good

如果唔記得攞返出來就仆街了

罐裝落冰格好危險啵

其實爆都唔會爆得好勁
大概同射精差唔多姐

咁危險 一爆成楝大廈無人走得甩

全香港玩撚完

之前係福島試過

你前列腺肥大就唔好同正常人比啦

又攞啲危險野玩
你知唔知你影響緊嘅係全港市民嘅生命